{
  "English": "英语",
  "French": "法语",
  "Arabic": "阿拉伯",
  "Spanish": "西班牙语",
  "German": "德语",
  "Italian": "意大利语",
  "Japanese": "日本人",
  "Korean": "韩国人",
  "Portuguese": "葡萄牙语",
  "Hebrew": "希伯来语",
  "Simplified Chinese": "简体中文",
  "Sign in to OC Admin": "登录到 OC Admin",
  "Switch between Light and Dark mode": "在明暗模式之间切换",
  "Change language": "改变语言",
  "Username": "用户名",
  "Username is required": "用户名是必需的",
  "Password": "密码",
  "Authentication failed.": "身份验证失败。",
  "Next": "下一个",
  "Login": "登录",
  "Statuses": "状态",
  "OC-Admin Container": "OC-Admin 容器",
  "OC-DB Container": "OC-DB 容器",
  "Platform Manager": "Platform Manager",
  "Reachable": "可达",
  "Unreachable": "无法到达",
  "Unknown": "未知",
  "OC Admin Client version:": "OC Admin 客户端版本：",
  "OC Admin Server version:": "OC Admin 服务器版本：",
  "Save settings to local web browser.": "将设置保存到本地 Web 浏览器。",
  "New Pipeline Details": "新管道详细信息",
  "Pipeline Details": "管道详细信息",
  "Add new Pipeline": "添加新管道",
  "Cancel": "取消",
  "Open this Pipeline": "打开这个管道",
  "Delete Pipeline": "删除管道",
  "New OpenCollector": "新的 OpenCollector",
  "OpenCollector Details": "OpenCollector 详细信息",
  "Add new OpenCollector": "添加新的 OpenCollector",
  "Update OpenCollector": "更新 OpenCollector",
  "Open this OpenCollector": "打开这个 OpenCollector",
  "Edit OpenCollector details": "编辑 OpenCollector 详细信息",
  "Delete OpenCollector": "删除 OpenCollector",
  "Refresh stats for this OpenCollector": "刷新此 OpenCollector 的统计信息",
  "OpenCollector name cannot be empty": "OpenCollector 名称不能为空",
  "OpenCollector Host name cannot be empty": "OpenCollector 主机名不能为空",
  "OpenCollector port cannot be empty": "OpenCollector 端口不能为空",
  "OpenCollector Name": "OpenCollector 名称",
  "Host": "主持人",
  "Host name": "主机名",
  "SSH Port": "SSH 端口",
  "Authentication": "验证",
  "SSH User name": "SSH 用户名",
  "SSH Password": "SSH 密码",
  "SSH Private Key": "SSH 私钥",
  "Private Key": "私钥",
  "Downloading": "下载",
  "Succesfully loaded": "已成功加载",
  "[API SUCCESS]": "[API 成功]",
  "[API ERROR]": "[API 错误]",
  "Error querying persistance layer.": "查询持久层时出错。",
  "Invalid response": "无效响应",
  "No \"response\" object in AJAX response": "AJAX 响应中没有“响应”对象",
  "Loading error": "加载错误",
  "Uploading": "上传",
  "Succesfully updated": "已成功更新",
  "Update error": "更新错误",
  "EZ Server API returned an error.": "EZ 服务器 API 返回错误。",
  "Switch to this Collection Method.": "切换到此收集方法。",
  "Downloading Input Configuration file...": "正在下载输入配置文件...",
  "Input Configuration file downloaded": "输入配置文件下载",
  "Problem while downloading Input Configuration file:": "下载输入配置文件时出现问题：",
  "Edit Pipeline details": "编辑管道详细信息",
  "Update Pipeline": "更新管道",
  "Pipeline name cannot be empty": "管道名称不能为空",
  "Edit Deployment details": "编辑部署详细信息",
  "Delete Deployment": "删除部署",
  "Deploy": "部署",
  "Un-deploy": "取消部署",
  "This Stream has already been deployed on this OpenCollector.": "此 Stream 已部署在此 OpenCollector 上。",
  "This will remove the configuration from the Shipper on the OpenCollector, but will leave the OpenCollector's Pipeline and SIEM Log Source as they are.": "这将从 OpenCollector 上的 Shipper 中删除配置，但会使 OpenCollector 的管道和 SIEM 日志源保持原样。",
  "New User Account": "新用户帐户",
  "Add new User Account": "添加新用户帐户",
  "User Account Details": "用户帐户详细信息",
  "Edit Account details": "编辑帐户详细信息",
  "Account Username cannot be empty": "账户用户名不能为空",
  "Delete Account": "删除帐户",
  "Update User Account": "更新用户帐户",
  "New User Role": "新用户角色",
  "Add new User Role": "添加新用户角色",
  "Update User Role": "更新用户角色",
  "User Role Details": "用户角色详细信息",
  "Edit Role details": "编辑角色详细信息",
  "Delete Role": "删除角色",
  "Role Name cannot be empty": "角色名称不能为空",
  "What did just go wrong?": "刚刚出了什么问题？",
  "| {count} error occured. | {count} errors occured.": "|发生 {count} 个错误。 |发生 {count} 个错误。",
  "Message:": "信息：",
  "More information available at:": "更多信息请访问：",
  "Message Code:": "消息代码：",
  "Manage User Accounts": "管理用户帐户",
  "Manage User Roles": "管理用户角色",
  "Close": "关",
  "Downloading Importable Collection Configuration file...": "正在下载可导入的集合配置文件...",
  "Importable Collection Configuration file downloaded": "已下载可导入的集合配置文件",
  "Problem while downloading Importable Collection Configuration file:": "下载可导入集合配置文件时出现问题：",
  "Import OC Admin Collection Configuration": "导入 OC Admin 集合配置",
  "Import Configuration": "导入配置",
  "Importing Shared Collection Configuration file...": "正在导入共享集合配置文件...",
  "Shared Collection Configuration file imported": "已导入共享集合配置文件",
  "Problem while importing Shared Collection Configuration file": "导入共享集合配置文件时出现问题",
  "Import OC Admin Fields Mapping": "导入 OC Admin 字段映射",
  "Import Fields Mapping": "导入字段映射",
  "Downloading Importable Fields Mapping file...": "正在下载可导入字段映射文件...",
  "Importable Fields Mapping file downloaded": "已下载可导入字段映射文件",
  "Problem while downloading Importable Fields Mapping file:": "下载可导入字段映射文件时出现问题：",
  "Importing Shared Fields Mapping file...": "正在导入共享字段映射文件...",
  "Shared Fields Mapping file imported": "已导入共享字段映射文件",
  "Problem while importing Shared Fields Mapping file": "导入共享字段映射文件时出现问题",
  "Notifications": "通知",
  "You've got no notifications (yet...)": "您没有收到任何通知（还...）",
  "Clear notifications": "清除通知",
  "Mark All Notifications as Read": "将所有通知标记为已读",
  "Reload": "重新加载",
  "Mark as Read": "标记为已读",
  "Mark as Unread": "标记为未读",
  "Delete": "删除",
  "Confirm": "确认",
  "View Notifications": "查看通知",
  "View Pipeline Templates": "查看管道模板",
  "Import Template into a new Pipeline": "将模板导入新管道",
  "Create from Template": "从模板创建",
  "Import Template into an existing Pipeline": "将模板导入现有管道",
  "Import Collection and Fields Mapping": "导入集合和字段映射",
  "Import Collection only": "仅导入集合",
  "Import Fields Mapping only": "仅导入字段映射",
  "Frequency": "频率",
  "Field Full Paths": "字段完整路径",
  "Mappings": "映射",
  "Modifiers": "修饰符",
  "Actions": "行动",
  "Status": "地位",
  "Pipeline Name": "管道名称",
  "Shipper": "托运人",
  "Method": "方法",
  "Mapping (%)": "映射 (%)",
  "Open this Pipeline Template": "打开此管道模板",
  "Can't open.": "打不开。",
  "Still Pending Review.": "仍在等待审查。",
  "Confirm overide": "确认覆盖",
  "This will overide any existing Collection Configuration and Fields Mapping in the selected Pipeline. Are you sure?": "这将覆盖所选管道中的任何现有集合配置和字段映射。你确定吗？",
  "This will overide any existing Collection Configuration in the selected Pipeline. Are you sure?": "这将覆盖所选管道中的任何现有集合配置。你确定吗？",
  "This will overide any existing Fields Mapping in the selected Pipeline. Are you sure?": "这将覆盖所选管道中的任何现有字段映射。你确定吗？",
  "Open Pipeline Template full properties": "打开管道模板完整属性",
  "Import OC Admin Pipeline Template": "导入 OC Admin 管道模板",
  "Importing Shared Collection Configuration from Template...": "正在从模板导入共享集合配置...",
  "Importing Shared Fields Mapping from Template...": "从模板导入共享字段映射...",
  "Importing Shared Collection Configuration and Fields Mapping from Template...": "从模板导入共享集合配置和字段映射...",
  "Export OC Admin Pipeline Template to EZ Market Place": "将 OC Admin 管道模板导出到 EZ Market Place",
  "Shared Collection Configuration imported from Template...": "从模板导入的共享集合配置...",
  "Shared Fields Mapping imported from Template...": "从模板导入的共享字段映射...",
  "Shared Collection Configuration and Fields Mapping imported from Template...": "从模板导入的共享集合配置和字段映射...",
  "Problem while importing Shared Collection Configuration from Template.": "从模板导入共享集合配置时出现问题。",
  "Problem while importing Shared Fields Mapping from Template.": "从模板导入共享字段映射时出现问题。",
  "Problem while importing Shared Collection Configuration and Fields Mapping from Template.": "从模板导入共享集合配置和字段映射时出现问题。",
  "This will overide any existing Collection Configuration and Fields Mapping in the current Pipeline. Are you sure?": "这将覆盖当前管道中的任何现有集合配置和字段映射。你确定吗？",
  "This will overide any existing Collection Configuration in the current Pipeline. Are you sure?": "这将覆盖当前管道中的任何现有集合配置。你确定吗？",
  "This will overide any existing Fields Mapping in the current Pipeline. Are you sure?": "这将覆盖当前管道中的任何现有字段映射。你确定吗？",
  "View My Profile": "查看我的个人资料",
  "Edit My Profile": "编辑我的个人资料",
  "My Publisher Profile": "我的发布者资料",
  "Publisher pseudo-name cannot be empty": "发布者伪名不能为空",
  "Reload Publisher Profile": "重新加载发布者资料",
  "Your Publisher profile doesn't exist yet.": "您的发布商资料尚不存在。",
  "You need one to be able to publish anything to the MarketPlace.": "您需要一个能够将任何内容发布到 MarketPlace。",
  "Error loading Publisher's details": "加载发布者详细信息时出错",
  "Publish": "发布",
  "Publishing as:": "发布为：",
  "Pipeline Template Details": "管道模板详细信息",
  "Name": "姓名",
  "Make sure to include vendor and product name.": "确保包括供应商和产品名称。",
  "Export to EZ Market Place": "导出到 EZ Market Place",
  "Sanitisation": "消毒",
  "Data to be exported": "要导出的数据",
  "Pipeline Template name cannot be empty": "管道模板名称不能为空",
  "Manage MS SQL Connection": "管理 MS SQL 连接",
  "Return to List": "返回列表",
  "Return to Admin": "返回管理员",
  "Admin : RBAC : Manage User Accounts": "管理员：RBAC：管理用户帐户",
  "User Accounts": "用户帐户",
  "Accounts": "账户",
  "Create a new Account.": "创建一个新账户。",
  "Reload the list of Accounts.": "重新加载帐户列表。",
  "Add Account": "新增帐户",
  "No Account to display.": "没有可显示的帐户。",
  "Accounts per page:": "每页帐户数：",
  "Add New Account": "添加新帐户",
  "Privileged user": "特权用户",
  "Non-privileged user": "非特权用户",
  "Role": "角色",
  "{roleName} (Privileged)": "{roleName}（特权）",
  "Do you REALLY want to delete this User Account?": "您真的要删除此用户帐户吗？",
  "Admin : RBAC : Manage User Roles": "管理员：RBAC：管理用户角色",
  "User Roles": "用户角色",
  "Roles": "角色",
  "Create a new Role.": "创建一个新角色。",
  "Reload the list of Roles.": "重新加载角色列表。",
  "Add Role": "添加角色",
  "No Role to display.": "没有可显示的角色。",
  "Roles per page:": "每页角色：",
  "Add New Role": "添加新角色",
  "Privileged role": "特权角色",
  "Non-privileged role": "非特权角色",
  "Is Privileged": "有特权",
  "Do you REALLY want to delete this User Role?": "您真的要删除此用户角色吗？",
  "Admin : SIEM : Manage MS SQL Connection": "管理员：SIEM：管理 MS SQL 连接",
  "MS SQL Connection": "微软 SQL 连接",
  "OC-Admin backend needs access to the SIEM database for certain operations, like listing and managing the OpenCollector and OC-Admin related Log Sources.": "OC-Admin 后端需要访问 SIEM 数据库以执行某些操作，例如列出和管理 OpenCollector 和 OC-Admin 相关的日志源。",
  "To accomplish this, it needs to know the PM or XM address and SQL credentials.": "为此，它需要知道 PM 或 XM 地址和 SQL 凭据。",
  "Hostname (XM or Platform Manager)": "主机名（XM 或平台管理器）",
  "Hostname cannot be empty": "主机名不能为空",
  "MS SQL Port": "MS SQL 端口",
  "Port must be specified": "必须指定端口",
  "Port should be between 1 and 65535. Standard MS SQL port is 1433.": "端口应介于 1 和 65535 之间。标准 MS SQL 端口是 1433。",
  "Username cannot be empty": "用户名不能为空",
  "Really?! An empty Password?": "真的？！空密码？",
  "Encrypt traffic": "加密流量",
  "Enable encryption between OC-Admin backend and MS SQL on the XM or Platform Manager (PM)": "在 XM 或平台管理器 (PM) 上启用 OC-Admin 后端和 MS SQL 之间的加密",
  "Save settings": "保存设置",
  "The MS SQL connection configuration is managed on the Backend.": "MS SQL 连接配置在后端进行管理。",
  "Nothing to do here.": "在这儿无事可做。",
  "No connection to the SIEM": "未连接到 SIEM",
  "Go to Admin": "转到管理员",
  "SIEM Not Connected": "SIEM 未连接",
  "The connection details to the SQL server on the SIEM are missing.": "缺少与 SIEM 上的 SQL 服务器的连接详细信息。",
  "A lot of things will not work until this is configred.": "在配置完成之前，很多事情都不会起作用。",
  "Go to the Admin page and fix it.": "转到管理页面并修复它。",
  "Live connection with server has been lost.": "与服务器的实时连接已丢失。",
  "Some features might not work anymore.": "某些功能可能不再起作用。",
  "Disconnected": "断开连接",
  "OpenCollectors": "开放收集器",
  "Pipelines": "管道",
  "EZ Market Place": "EZ Market Place",
  "Pipeline Templates": "管道模板",
  "My Profile": "我的简历",
  "Admin": "行政",
  "Settings": "设置",
  "Log Out": "登出",
  "A lot of things will NOT work until this is configred. Are you sure you want to ignore this for now?": "在配置完成之前，很多事情都不会起作用。您确定要暂时忽略它吗？",
  "Yes": "是的",
  "No": "不",
  "Bye bye": "再见",
  "You have successfuly logged out.": "您已成功注销。",
  "Log Back In": "重新登录",
  "No OpenCollector to display.": "没有要显示的 OpenCollector。",
  "OpenCollectors per page:": "每页的 OpenCollectors：",
  "Create a new OpenCollector.": "创建一个新的 OpenCollector。",
  "Add New OpenCollector": "添加新的 OpenCollector",
  "Search": "搜索",
  "Reload the list of OpenCollectors.": "重新加载 OpenCollectors 列表。",
  "Failed to connect to the server.": "无法连接到服务器。",
  "Check the OpenCollector details and Credentials.": "检查 OpenCollector 详细信息和凭据。",
  "Only versions of Docker above {dockerMinimumSupportedVersion} are supported. Please upgrade.": "仅支持 {dockerMinimumSupportedVersion} 以上的 Docker 版本。 请升级。",
  "Add another Shipper": "添加另一个托运人",
  "Installation Logs": "安装日志",
  "Job completed successfuly": "作业成功完成",
  "Job failed to complete": "作业未能完成",
  "Completed steps:": "完成的步骤：",
  "Hostname": "主机名",
  "Authentication Method": "身份验证方法",
  "OS version": "操作系统版本",
  "Host versions": "主机版本",
  "OpenCollector version": "OpenCollector 版本",
  "Installed Shippers": "安装托运人",
  "password": "密码",
  "private_key": "私钥",
  "Not Installed": "未安装",
  "Do you REALLY want to delete this OpenCollector?": "您真的要删除此 OpenCollector 吗？",
  "Live (Socket) connection with the EZ Server has been lost or is not currently established.": "与 EZ 服务器的实时（套接字）连接已丢失或当前未建立。",
  "Shipper deployment could not start due to no live socket available.": "由于没有可用的活动套接字，无法启动托运人部署。",
  "Create a new Pipeline.": "创建一个新的管道。",
  "Reload the list of Pipelines.": "重新加载管道列表。",
  "Add New Pipeline": "添加新管道",
  "No Pipeline to display.": "没有要显示的管道。",
  "Pipelines per page:": "每页的管道：",
  "Primary OpenCollector": "主要 OpenCollector",
  "Collecting Shipper": "代收托运人",
  "Collection Method": "收集方法",
  "Fields Mapped (%)": "映射的字段 (%)",
  "Do you REALLY want to delete this Pipeline?": "您真的要删除此管道吗？",
  "Unknown or not set": "未知或未设置",
  "Collection": "收藏",
  "Edit Collection": "编辑收藏",
  "Download Collection configuration as a Shipper configuration file": "将 Collection 配置下载为 Shipper 配置文件",
  "Copy Collection configuration in Shipper's format to Clipboard": "将托运人格式的集合配置复制到剪贴板",
  "Share and Import Collection Configuration": "共享和导入集合配置",
  "Share as a Local File": "共享为本地文件",
  "As an importable OC Admin Collection Configuration file": "作为可导入的 OC Admin 集合配置文件",
  "Share via the Marketplace": "通过市场分享",
  "As an importable OC Admin Collection Configuration": "作为可导入的 OC Admin 集合配置",
  "Import from Local File": "从本地文件导入",
  "Import a shared OC Admin Collection Configuration file": "导入共享的 OC Admin 集合配置文件",
  "Import from Marketplace": "从市场导入",
  "Import a shared OC Admin Collection Configuration": "导入共享的 OC Admin 集合配置",
  "What's the difference?": "有什么不同？",
  "A quick peek at the Wiki": "快速浏览 Wiki",
  "Delete Collection Configuration": "删除集合配置",
  "Mapping": "映射",
  "Edit Mapping": "编辑映射",
  "Download Mapping as JQ Pipeline": "将映射下载为 JQ 管道",
  "Share and Import Mapping": "共享和导入映射",
  "Delete Mapping": "删除映射",
  "Share Field Frequencies": "共享场频率",
  "Include the frequency statistics for each field": "包括每个字段的频率统计信息",
  "Share Field Values": "共享字段值",
  "Include all the observed values for each field": "包括每个字段的所有观察值",
  "This could lead to sharing sensitive information": "这可能导致共享敏感信息",
  "Share Field SIEM Mapping": "共享字段 SIEM 映射",
  "Include the SIEM tags mapping for each field": "包括每个字段的 SIEM 标签映射",
  "Share Field Modifiers": "共享字段修饰符",
  "Include the modifiers for each field": "包括每个字段的修饰符",
  "As an importable OC Admin Mapping file": "作为可导入的 OC Admin 映射文件",
  "As an importable OC Admin Mapping": "作为可导入的 OC Admin 映射",
  "Import a shared OC Admin Mapping file": "导入共享的 OC Admin 映射文件",
  "Import a shared OC Admin Mapping": "导入共享的 OC Admin 映射",
  "Deployments": "部署",
  "Current Deployments": "当前部署",
  "Create a new Deployment.": "创建一个新的部署。",
  "Add Deployment": "添加部署",
  "No Deployment to display.": "没有要显示的部署。",
  "Deployments per page:": "每页部署：",
  "Add New Deployment": "添加新部署",
  "Disabled / Un-deployed": "已禁用/未部署",
  "Click or Drop a .ezCollection file here": "在此处单击或拖放 .ezCollection 文件",
  "Pipelines Templates": "管道模板",
  "No Pipeline Template to display.": "没有要显示的管道模板。",
  "Pipeline Templates per page:": "每页的管道模板：",
  "Reload the list of Pipeline Templates.": "重新加载管道模板列表。",
  "Visible": "可见的",
  "Pending review": "等待审核",
  "Failed Review": "审核失败",
  "Hidden": "隐",
  "To be deleted": "待删除",
  "Unread": "未读",
  "Read": "读",
  "The item is publicly visible": "该项目是公开可见的",
  "The item is to be reviewed": "该项目将被审查",
  "The item has been reviewed negatively": "该项目已被负面评价",
  "The item is hidden": "该项目已隐藏",
  "The item is flag for deletion": "该项目是删除标志",
  "The item is marked as Not Read": "该项目被标记为未读",
  "The item is marked as Read": "该项目被标记为已读",
  "Disabled": "已禁用",
  "Enabled": "启用",
  "New": "新的",
  "Dev": "开发",
  "Ready": "准备好",
  "Locked": "锁定",
  "Absent": "缺席的",
  "Installed": "已安装",
  "Running": "跑步",
  "Shipper and Method:": "托运人和方法：",
  "Shipper:": "托运人：",
  "Method:": "方法：",
  "Detected fields:": "检测到的字段：",
  "Mapped fields:": "映射字段：",
  "Shared Frequency": "共享频率",
  "Shared Mapping": "共享映射",
  "Shared Modifiers": "共享修饰符",
  "Click or Drop a .ezFieldsMapping file here": "在此处单击或拖放 .ezFieldsMapping 文件",
  "OpenCollector": "开放收集器",
  "Icon / Logo": "图标/标志",
  "Pipeline Template Name": "管道模板名称",
  "Publisher": "出版商",
  "Created": "已创建",
  "No Collection Method configured.": "未配置收集方法。",
  "Unknown output format.": "未知的输出格式。",
  "No Collecting Shipper configured.": "未配置代收发货人。",
  "Do you REALLY want to delete the Mapping information for this Pipeline?": "您真的要删除此管道的映射信息吗？",
  "Do you REALLY want to delete the Collection information for this Pipeline?": "您真的要删除此管道的集合信息吗？",
  "Only .ezCollection files are accepted. You tried to import: {badFileName}.": "仅接受 .ezCollection 文件。您尝试导入：{badFileName}。",
  "Error trying to parse the content of the imported Collection Configuration file. Error: {errorMessage}": "尝试解析导入的集合配置文件的内容时出错。错误：{errorMessage}",
  "Only one .ezCollection file is accepted. You tried to import multiple files.": "只接受一个 .ezCollection 文件。您尝试导入多个文件。",
  "Error trying to open the file. Error: {errorMessage}": "尝试打开文件时出错。错误：{errorMessage}",
  "Only .ezFieldsMapping files are accepted. You tried to import: {badFileName}": "仅接受 .ezFieldsMapping 文件。您尝试导入：{badFileName}",
  "Error trying to parse the content of the imported Fields Mapping file. Error: {errorMessage}": "尝试解析导入的字段映射文件的内容时出错。错误：{errorMessage}",
  "⚠️ This will NOT un-deploy it. It will simply delete the database record about this deployment. To un-deploy, click on Edit and un-deploy from there.": "⚠️ 这不会取消部署它。它只会删除有关此部署的数据库记录。要取消部署，请单击编辑并从那里取消部署。",
  "Do you REALLY want to delete this Deployment?": "您真的要删除此部署吗？",
  "Collection Configuration": "集合配置",
  "Import PNG": "导入 PNG",
  "Detected / Extracted": "检测/提取",
  "No picture found in content": "在内容中找不到图片",
  "Accept": "接受",
  "Icon to be published": "要发布的图标",
  "Discard": "丢弃",
  "Readme": "自述文件",
  "You selected not to export the Collection Configuration.": "您选择不导出集合配置。",
  "Options": "选项",
  "Fields Mapping": "字段映射",
  "You selected not to export the Fields Mapping.": "您选择不导出字段映射。",
  "Raw Pipeline Template to be Published": "待发布的原始管道模板",
  "IMPORTANT": "重要的",
  "Paste the PNG picture here": "在此处粘贴PNG图片",
  "The *FIRST* picture is not in a PNG.": "*FIRST* 图片不在 PNG 格式中。",
  "Extract Beat's '.message' only": "仅提取 Beat 的“.message”",
  "Extract Beat's payload field only:": "仅提取 Beat 的数据字段：",
  "Beat's payload field path": "Beat的数据字段路径",
  "No Fields to display.": "没有要显示的字段。",
  "Fields per page:": "每页字段：",
  "Please confirm": "请确认",
  "Check list:": "检查清单：",
  "Icon / Logo, imported and accepted": "Icon / Logo，导入并接受",
  "Read Me / Instructions": "阅读我/说明",
  "The instruction I wrote in the Read Me are clear and helpful": "我在自述文件中写的说明清晰而有帮助",
  "I have sanitised the Collection Configuration": "我已经清理了集合配置",
  "I'm happy with the sanitisation settings for the Fields Mapping": "我对字段映射的清理设置感到满意",
  "I have reviewed everything twice, and I'm very happy with my handywork": "我已经对所有内容进行了两次审查，我对自己的手艺非常满意",
  "Return to Properties": "返回属性",
  "Collection Builder": "集合生成器",
  "Save": "节省",
  "Reverse to last saved": "恢复到上次保存",
  "Advanced": "先进的",
  "Show Collection Configuration": "显示集合配置",
  "Show Collection Method Template": "显示收集方法模板",
  "Collection Parameters": "集合参数",
  "- 🟧 Required": "- 🟧 必填",
  "- ⬛ Read Only": "- ⬛ 只读",
  "Collection Params (JSON):": "集合参数 (JSON)：",
  "Collection Params (Yaml):": "集合参数（Yaml）：",
  "Do you REALLY want to lose all your un-saved changes and revert to the last Saved version?": "您真的想丢失所有未保存的更改并恢复到上次保存的版本吗？",
  "You will lose any un-saved changes and start fresh with the new Collection Method. Are you sure?": "您将丢失所有未保存的更改并使用新的收集方法重新开始。你确定吗？",
  "Failed to obfuscate the Secret. Error message:": "无法混淆秘密。错误信息：",
  "This Secret must be obfuscated/encrypted to produce a valid configuration": "此 Secret 必须经过混淆/加密以生成有效配置",
  "Obfuscate/encrypt this Secret": "混淆/加密这个秘密",
  "Your Secret is properly obfuscated": "你的秘密被正确地混淆了",
  "Hide Secret": "隐藏秘密",
  "Show Secret": "显示秘密",
  "Add Item": "添加项目",
  "True": "真的",
  "False": "错误的",
  "Delete entry": "删除条目",
  "Prompt": "迅速的",
  "<span class=\"text-bold\">Please enter the name of the new entry.</span><br><br><span style=\"opacity: .7\" class=\"text-italic\"><span class=\"text-bold\">Note: </span>This cannot be changed later.</span>": "<span class=\"text-bold\">请输入新条目的名称。</span><br><br><span style=\"opacity: .7\" class=\"text-italic \"><span class=\"text-bold\">注意：</span>以后无法更改。</span>",
  "Do you REALLY want to delete this entry?": "您真的要删除此条目吗？",
  "Fields detected:": "检测到的字段：",
  "Fields mapped:": "映射的字段：",
  "Collection Configuration:": "采集配置：",
  "Mapping Builder | Mapping Builder: {pipelineName} | Mapping Builder: {pipelineName}": "映射生成器 |映射生成器：{pipelineName} |映射生成器：{pipelineName}",
  "Start Live Tail": "开始直播尾巴",
  "Stop Live Tail": "停止活尾",
  "Manual Import": "手动导入",
  "Export JQ": "出口JQ",
  "Show JQ": "显示JQ",
  "Hide JQ output": "隐藏 JQ 输出",
  "Show extra details": "显示额外的细节",
  "Show Queues": "显示队列",
  "Show Communication & Shipper's Logs": "显示通讯和发货人日志",
  "Show types in Fields list": "在字段列表中显示类型",
  "Show types in Value popups": "在值弹出窗口中显示类型",
  "Accept and Wrap non-JSON logs": "接受并包装非 JSON 日志",
  "Import log messages manually": "手动导入日志消息",
  "Hide Manual Import panel": "隐藏手动导入面板",
  "Background Process max: {processInBackgroundMaxRate} / second": "后台进程最大值：{processInBackgroundMaxRate} / 秒",
  "Max messages in Queue In: {queueInMaxSize}": "队列中的最大消息数：{queueInMaxSize}",
  "Max messages in Processed Logs: {processedLogsMaxSize}": "已处理日志中的最大消息数：{processedLogsMaxSize}",
  "Inbound Queue: {queueInOverQueueInMaxSize}% ({queueIn} / {queueInMaxSize}).": "入站队列：{queueInOverQueueInMaxSize}% ({queueIn} / {queueInMaxSize})。",
  "Processed Messages: {processedLogsCountOverProcessedLogsMaxSize}% ({processedLogsCount} / {processedLogsMaxSize}).": "已处理的消息：{processedLogsCountOverProcessedLogsMaxSize}% ({processedLogsCount} / {processedLogsMaxSize})。",
  "Total Messages sent by the backend: {incomingLogCount}": "后端发送的消息总数：{incomingLogCount}",
  "This includes the messages already in transit when the Live Tail got stopped.": "这包括 Live Tail 停止时已经在传输的消息。",
  "Manual import": "手动导入",
  "Add to Queue": "添加到队列",
  "Copy to Clipboad": "复制到剪贴板",
  "Clear out": "清除",
  "Single Log": "单日志",
  "Multiple Logs": "多个日志",
  "File Import": "文件导入",
  "One single JSON log at a time": "一次只有一个 JSON 日志",
  "One JSON entry per line": "每行一个 JSON 条目",
  "Click or Drop a file here": "在此处单击或拖放文件",
  "Add Files Content to Queue": "将文件内容添加到队列",
  "Add File Content to Queue": "将文件内容添加到队列",
  "As a Single Log": "作为单个日志",
  "One JSON Log per file": "每个文件一个 JSON 日志",
  "As an Array of Logs": "作为日志数组",
  "One JSON array of Logs per file": "每个文件一个 JSON 日志数组",
  "As a Set of Logs": "作为一组日志",
  "One JSON log per line": "每行一个 JSON 日志",
  "Clear out file selection": "清除文件选择",
  "Queues": "队列",
  "Input Queue": "输入队列",
  "Process Queue": "进程队列",
  "Freq.": "频率。",
  "Fields": "字段",
  "Read Only": "只读",
  "Relative frequency {seenInLogCountOverMaxSeenInLog}% ({seenInLogCount} / {maxSeenInLog}).": "相对频率 {seenInLogCountOverMaxSeenInLog}% ({seenInLogCount} / {maxSeenInLog})。",
  "N/A | Seen in {seenInLogCountOverProcessedLogsCount}% of the logs ({seenInLogCount} / {processedLogsCount}). | Seen in {seenInLogCountOverProcessedLogsCount}% of the logs ({seenInLogCount} / {processedLogsCount}).": "不适用 |出现在 {seenInLogCountOverProcessedLogsCount}% 的日志中（{seenInLogCount} / {processedLogsCount}）。 |出现在 {seenInLogCountOverProcessedLogsCount}% 的日志中（{seenInLogCount} / {processedLogsCount}）。",
  "OpenCollector JQ": "OpenCollector JQ",
  "JQ Filter": "JQ过滤器",
  "Transform JQ": "改造JQ",
  "Communication & Shipper Logs": "通信和托运人日志",
  "Clear": "清除",
  "Post-Tail killing/cleaning job finished.": "后尾杀/清洁工作完成。",
  "Post-Tail killing/cleaning job exited.": "后尾杀/清洁作业已退出。",
  "Tail could not start due to no live socket available.": "由于没有可用的活动套接字，尾部无法启动。",
  "object": "目的",
  "array": "大批",
  "string": "细绳",
  "number": "数字",
  "boolean": "布尔值",
  "Edit Deployment | Edit Deployment: {pipelineName} | Edit Deployment: {pipelineName}": "编辑部署 |编辑部署：{pipelineName} |编辑部署：{pipelineName}",
  "Select a Suitable OpenCollector": "选择合适的 OpenCollector",
  "Available OpenCollectors": "可用的 OpenCollectors",
  "The last step failed with this error message:": "最后一步失败并显示此错误消息：",
  "The last step failed with no error message.": "最后一步失败，没有错误消息。",
  "| One step has been skipped. | {count} steps have been skipped.": "|已跳过一步。 |已跳过 {count} 步。",
  "This is fine. Steps are typically skipped if not necessary for a given deployment.": "这可以。如果对于给定的部署没有必要，通常会跳过这些步骤。",
  "Un-Deployment Steps": "取消部署步骤",
  "Suitable": "合适的",
  "Unsuitable": "不适合",
  "Unknown. Likely unsuitable ({propValue})": "未知。可能不合适 ({propValue})",
  "The necessary Shipper to collect this source is not installed on this collector.": "收集此来源所需的 Shipper 未安装在此收集器上。",
  "Please go to the Collectors page to deploy this Shipper on this Collector.": "请转到 Collectors 页面以在此 Collector 上部署此 Shipper。",
  "Missing:": "失踪：",
  "Log Source Name": "日志源名称",
  "Log Source ID": "日志源 ID",
  "Log Source Host": "日志源主机",
  "Log Source Host ID": "日志源主机 ID",
  "Create and drop Beat's configuration in right location": "在正确的位置创建和删除 Beat 的配置",
  "Import JQ Pipeline into OpenCollector": "将 JQ 管道导入 OpenCollector",
  "Create Log Source Type": "创建日志源类型",
  "Create MPE Rule": "创建 MPE 规则",
  "Create MPE Sub-Rule(s)": "创建 MPE 子规则",
  "Create Processing Policy": "创建处理策略",
  "Create Log Source (LS) Virtualisation": "创建日志源 (LS) 虚拟化",
  "Create new LS Virtualisation Item and associate it to LS Virtualisation": "创建新的 LS 虚拟化项目并将其关联到 LS 虚拟化",
  "Add LS Virtualisation to OpenCollector Log Source": "将 LS 虚拟化添加到 OpenCollector 日志源",
  "Update Beat configuration": "更新节拍配置",
  "Re-import JQ Pipeline into OpenCollector": "将 JQ 管道重新导入 OpenCollector",
  "Modify MPE Sub-Rule(s)": "修改 MPE 子规则",
  "Modify Processing Policy": "修改处理政策",
  "Modify Log Source Virtualisation": "修改日志源虚拟化",
  "Delete Beat configuration for Stream": "删除 Stream 的 Beat 配置",
  "Return to Market Place": "返回到 Market Place",
  "EZ Market Place : Notifications": "EZ Market Place：通知",
  "Sent:": "发送：",
  "Last updated:": "最近更新时间：",
  "EZ Market Place : Pipeline Templates": "EZ Market Place：管道模板",
  "Shipper: {collectionShipperLabel}": "发货人：{collectionShipperLabel}",
  "Method: {collectionMethodLabel}": "方法：{collectionMethodLabel}",
  "Detected fields: {detectedFields}": "检测到的字段：{detectedFields}",
  "Mapped fields: {mappedFields} ({mappedFieldsPercent}%)": "映射字段：{mappedFields} ({mappedFieldsPercent}%)",
  "Modified": "修改的",
  "Some time ago": "前一段时间",
  "Return to Market Place Pipeline Templates": "返回到  Market Place 管道模板",
  "Import": "进口",
  "Into new Pipeline": "进入新管道",
  "Create a new Pipeline and import this Template": "创建一个新的管道并导入这个模板",
  "Into existing Pipeline": "进入现有管道",
  "Override parts of an existing Pipeline with this Template": "使用此模板覆盖现有管道的部分",
  "EZ Market Place : Pipeline Templates : {ezMarketPipelineTemplateName}": "EZ Market Place：管道模板：{ezMarketPipelineTemplateName}",
  "Properties": "特性",
  "Created: {ezMarketPipelineTemplateCreated}": "创建：{ezMarketPipelineTemplateCreated}",
  "Modified: {ezMarketPipelineTemplateModified}": "修改：{ezMarketPipelineTemplateModified}",
  "by": "经过",
  "Read Me": "读我",
  "Existing Pipelines": "现有管道",
  "Seen in {seenInOverMaxSeenInLog}% of logs in the sample ({seenIn}/{maxSeenInLog})": "在样本中的 {seenInOverMaxSeenInLog}% 的日志中出现 ({seenIn}/{maxSeenInLog})",
  "Import Options": "导入选项",
  "Import Collection Configuation": "导入集合配置",
  "Include the Shipper's Collection Configuation": "包括托运人的收集配置",
  "Detected fields: {fieldsMappingDetectedCount}": "检测到的字段：{fieldsMappingDetectedCount}",
  "Mapped fields: {fieldsMappingMappedCount} ({fieldsMappingMappedPercent}%)": "映射字段：{fieldsMappingMappedCount} ({fieldsMappingMappedPercent}%)",
  "EZ Market Place : My Profile": "EZ Market Place：我的个人资料",
  "Pseudo Name:": "假名：",
  "Identicon:": "标识：",
  "You don't seem to have a profile yet": "您似乎还没有个人资料",
  "New Publisher Pseudo Name": "新发布者假名",
  "From:": "从：",
  "To:": "至：",
  "EZ Backend Base URLs": "EZ 后端基本 URL",
  "Theme": "主题",
  "Language": "语",
  "Website": "网站",
  "API": "API",
  "Socket": "插座",
  "Update Database": "更新数据库",
  "Admin : SIEM : Update Database": "管理员：SIEM：更新数据库",
  "Database Version Details": "数据库版本详细信息",
  "MS SQL Server": "微软 SQL 服务器",
  "Up and running": "启动并运行",
  "Status: {siemEmdbVersionsSqlServerIsUp}": "状态：{siemEmdbVersionsSqlServerIsUp}",
  "Version: {siemEmdbVersionsSqlServerVersion}": "版本：{siemEmdbVersionsSqlServerVersion}",
  "EZ Database": "易经数据库",
  "Present": "这里",
  "Presence: {siemEmdbVersionsEzDatabaseExists}": "存在：{siemEmdbVersionsEzDatabaseExists}",
  "Status: {siemEmdbVersionsEzDatabaseStatusStatus}": "状态：{siemEmdbVersionsEzDatabaseStatusStatus}",
  "Created on: {siemEmdbVersionsEzDatabaseStatusCreatedOn}": "创建于：{siemEmdbVersionsEzDatabaseStatusCreatedOn}",
  "EZ Versions View": "EZ 版本 SQL 视图",
  "Presence: {siemEmdbVersionsViewGet_EZ_VersionsExists}": "存在：{siemEmdbVersionsViewGet_EZ_VersionsExists}",
  "Created on: {siemEmdbVersionsViewGet_EZ_VersionsExistsCreatedOn}": "创建于：{siemEmdbVersionsViewGet_EZ_VersionsExistsCreatedOn}",
  "Updated on: {siemEmdbVersionsViewGet_EZ_VersionsExistsUpdatedOn}": "更新时间：{siemEmdbVersionsViewGet_EZ_VersionsExistsUpdatedOn}",
  "Up to date": "最新",
  "Needs upgrading": "需要升级",
  "Missing or unknown": "失踪或未知",
  "EZ Database component: {storedProcedureAndViewsVersionName}": "EZ 数据库组件：{storedProcedureAndViewsVersionName}",
  "Required Version: {storedProcedureAndViewsVersionRequiredVersion}": "所需版本：{storedProcedureAndViewsVersionRequiredVersion}",
  "Detected Version: {storedProcedureAndViewsVersionDetectedVersion}": "检测到的版本：{storedProcedureAndViewsVersionDetectedVersion}",
  "Reload Database Version Details": "重新加载数据库版本详细信息",
  "Why?": "为什么？",
  "New versions of OC-Admin sometimes require to update some parts of the SIEM database.": "新版本的 OC-Admin 有时需要更新 SIEM 数据库的某些部分。",
  "How?": "如何？",
  "To accomplish this, it needs to know SQL credentials with enough access to alter the SIEM database.": "为此，它需要知道具有足够访问权限的 SQL 凭据来更改 SIEM 数据库。",
  "These credentials are different from the ones configured and saved in the \"Manage MS SQL Connection\" administration page: they will be used once, but never saved.": "这些凭据与在“管理 MS SQL 连接”管理页面中配置和保存的凭据不同：它们将被使用一次，但永远不会保存。",
  "What will be updated?": "会更新什么？",
  "It will update, or create if not already present, in the Database the Views and Stored Procedures necessary for OC-Admin to view SIEM Log Sources, License and Hosts, as well as handle (create/update) Log Source Types, Log Sources, Log Source Virtualisation and MPE Rules (Regex).": "它将在数据库中更新或创建 OC-Admin 所需的视图和存储过程，以查看 SIEM 日志源、许可证和主机，以及处理（创建/更新）日志源类型、日志源、日志源虚拟化和 MPE 规则 (Regex)。",
  "Connect to and update Database": "连接并更新数据库",
  "Do you want to connect to Database and update it?": "你想连接到数据库并更新它吗？",
  "This update will use the other connection details already configured in \"Manage MS SQL Connection\". As shown below:": "此更新将使用已在“管理 MS SQL 连接”中配置的其他连接详细信息。如下所示：",
  "Reload MS SQL Connection settings": "重新加载 MS SQL 连接设置",
  "Edit MS SQL Connection setting": "编辑 MS SQL 连接设置",
  "Not found": "未找到",
  "Success": "成功",
  "Now that the MS SQL Connection is configured, the Database must be updated for all the features of OC Admin to work.": "现在 MS SQL 连接已配置，必须更新数据库才能使 OC Admin 的所有功能正常工作。",
  "Load": "加载",
  "Load File": "加载文件",
  "Loading file...": "加载文件...",
  "File loaded": "文件已加载",
  "Only one file is accepted. You tried to import multiple files.": "只接受一个文件。 您试图导入多个文件。",
  "Problem while loading file": "加载文件时出现问题",
  "No name": "无名",
  "Start": "开始",
  "Recent": "最近的",
  "Latest": "最新消息",
  "Create, Edit and Manage my OpenCollectors...": "创建、编辑和管理我的 OpenCollectors...",
  "Create, Edit and Manage my Pipelines...": "创建、编辑和管理我的管道...",
  "Check my Notifications...": "检查我的通知...",
  "Browse the Marketplace...": "浏览市场...",
  "Open": "打开",
  "Last modified: {lastModified}": "最后修改时间：{lastModified}",
  "Manage this OpenCollector": "管理这个 OpenCollector",
  "Basic Information": "基本信息",
  "Host Name": "主机名",
  "Host Version": "主机版本",
  "Docker - {dockerVersion}": "码头工人 - {dockerVersion}",
  "Linux - {osVersion}": "Linux - {osVersion}",
  "OpenCollector Version": "OpenCollector 版本",
  "Containers": "集装箱",
  "Start Container": "启动容器",
  "Stop Container": "停止容器",
  "Restart Container": "重启容器",
  "Export Configuration to File": "将配置导出到文件",
  "Import Configuration from File": "从文件导入配置",
  "View Short Configuration": "查看短配置",
  "Export Logs to File": "将日志导出到文件",
  "View Real Time Logs": "查看实时日志",
  "CPU": "中央处理器",
  "Memory Usage / Limit": "内存使用/限制",
  "Memory Percentage": "内存百分比",
  "Net I/O": "网络输入输出",
  "Block I/O": "块输入输出",
  "Processes": "进程",
  "Container ID": "集装箱编号",
  "Start Live Statistics": "开始实时统计",
  "Stop Live Statistics": "停止实时统计",
  "Manage": "管理",
  "No Container to display.": "没有要显示的容器。",
  "Containers per page:": "每页容器：",
  "Stopped": "停止",
  "Container Logs": "容器日志",
  "Download to file": "下载到文件",
  "Downloading Container log as file...": "正在将容器日志下载为文件...",
  "Container log as file downloaded": "容器日志作为文件下载",
  "Downloading Container configuration...": "正在下载容器配置...",
  "Container configuration downloaded": "容器配置已下载",
  "Container Short Configuration": "容器短配置",
  "Click or Drop a configuration (.txt, .yml or .yaml) file here": "在此处单击或拖放配置文件（.txt、.yml 或 .yaml)",
  "Only .txt, .yml and .yaml files are accepted. You tried to import: {badFileName}.": "仅接受 .txt、.yml 和 .yaml 文件。 您尝试导入：{badFileName}。",
  "Reset to field path from Beat's template": "从 Beat 的模板重置为字段路径"
}